\section{Выводы} % (fold)
\label{sec:выводы}

В результате выполнения задания были пройдены все этапы разработки и проектирования печатной платы, была разработана топология ПП несимметричного вибратора с использованием САПР Altium Designer.

Благодаря этому получены знания о современных информационных технологиях в области проектирования радиоэлектронных средств, а также приобретены навыки использования новых компьютерных технологий при подготовке конструкторской документации.
Умения, полученные при изучении Altium Designer, помогут в дальнейшем освоить любые другие САПР.

% section выводы (end)
\pagebreak
